{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070388?place[place_type]=GID&place[gid]=1070388&place[latitude]=34.8290816689&place[longitude]=127.535710466&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수뮤지컬하우스"
    },
    "text": "休息と快適さが調和した休養空間でバーベキューを利用することができます。 利用時間は17:00から22:00までで、炭とグリルのセットを提供します。 バーベキュー場をご利用の際には、設備に対する責任がお客様にありますので、ご注意ください。 また、利用者の貴重品紛失時には責任が利用者にありますので、必ず管理に気を使わなければなりません。 施設物の毀損や破損がある場合は、ペンションのスタッフにお知らせください。 客室内では禁煙ですし、ペットの入室はお断りしておりますので、ご了承ください。 未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可能であり、退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、使用したキッチン用品は洗浄してください。 また、客室整理後は退室点検を受ける必要があり、点検後は客室の鍵を返却してください。 予約をした場合は、予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされることがありますので、予約確定可否をペンションで確認してください。 チェックイン時間は15時からで、チェックアウト時間は11時までです。 それぞれの客室は基準人数と最大人数がありますので、これに合わせて予約してください。 冬の間は温水プールが運営されず、再運営の際はモバイルホームページを通じて告知される予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルのセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "設備に対する責任がお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失時は誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "貴重品の紛失時には利用者に責任がありますので、管理に気を使ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や破損があった場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "施設物の毀損や破損があった場合は、ペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですし、ペットの入室はお断りしておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、使用したキッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理後に点検を受け、客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "予約をした場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約をした場合は、予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされることがありますので、予約確定可否をペンションで確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時からで、チェックアウト時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "それぞれの客室は基準人数と最大人数がありますので、これに合わせて予約してください。"
        },
        {
            "question": "冬季には何が運営されないのですか？",
            "answer": "冬の間は温水プールが運営されず、再運営の際はモバイルホームページを通じて告知される予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 535
    }
}